［集思廣益］女朋友話聖誕節要去旅行

但我經濟好撚拮据，可以點應付。

返大陸

長洲

講漏左，佢話返大陸都得，但會在大陸果度順便斬死我。

去d睇風景多既地方
等佢無機會洗到錢

gg

着避彈衣

有冇outlet

想仆野都冇地方
呢個係好切身的問題
同香港的堅尼係數有絕對關係
點解女朋友咁有錢
而我就係一條死窮撚

點會同時事台冇關係

任佢揀，照去，有良心就自己買機票book酒店，但去到第一日扮唔見銀包，之後全部洗費佢俾

無假囉你話
一係返大陸兩日團

我同女女都去旅行，大陸３日團，住下５星酒店，睇下風景，每日九百有找，ｘｍａｓ邊有咁多時間呀

而家先plan聖誕？除左大陸仲有邊到有酒店機票？
你仲要好拮据點樣旺季出門呀

我都係咁諗
但係條女話要去遠啲
點解佢會以為我好有錢

東涌有 夠遠未？
平時都唔會入去 襯係香港旅行就去下啦

去遠D既大陸

東南亞囉，D機票平起上黎仲平過番大陸。嘢食又平，食得又安心，起碼唔洗驚二手油。

去旅行扑野要有代價